求吓大家 唔好再儀式抗爭

每個月咁樣俾人大規模圍捕 拉咗幾十 甚至百幾個手足 希望大家諗清楚仲係咪要堅持儀式抗爭 明白大家想悼念手足 但我相信佢哋都唔會想見到我哋因為咁而被捕 悼念可以擺係心到 人無事先可以做到更多嘢

我知實會俾人屌 但我每次睇live睇到咁多人俾捕真係好心up

心UP 有鬼用咩
721 PRE 831 831 PRE 721 都得架
拜山都唔係正日啦

冇㗎啦 郁啲就話人哋唔出=當手足係condom
係咁情緒勒索人

等睇五毛入黎屌你

浪漫主義 死守教條 儀式抗爭到幾時
變通 流水式

其實講真 要悼念都唔洗一定要正日 擺係心到我覺得已經足夠 最緊要係份心意 同埋唔好忘記班狗既所作所為。

真係好撚心up 見到個十歲都唔夠既手足俾人拉仲要十幾人十幾人咁俾班狗拉 希望真係諗清楚之後係咪應該仲繼續

好快就有五毛衝入黎屌你係五毛

唔介意俾人屌 佢哋留言仲好 希望俾多啲人見到然後思考吓

認同既希望大家幫手推 P牌仔推唔郁抗爭要keep住保持冷靜思考 而唔可以一成不變

12號又紀念612幾多個月
21號又721幾多個月
31號又831幾個月
仲有烈士離世幾多個月悼念日
要唔記得既你點提佢地都唔會記得
要記得既唔洗提都會永遠記住

講左90幾次
俾五毛chok兩句就沖埋去

一個月起碼有3日有超過至少50個手足被捕 諗吓係咪真係咁多人可以被捕完仲繼續出 仲keep住依家咁不足一年好快因為唔夠人而令成個運動失敗

呢個真
唔記得嘅 點樣提都唔會記得
用濫捕同手足受傷去令人記得係好唔值得

實事永遠唔做, 全民空投, 除罩向狗咳
唔夠光明正大, 又唔夠型, 又唔浪漫, 仲有潔癖

每次大圍捕完都有人講, 問題係冇人聽
今次已經有手足提早畀其他活動建議出嚟, 希望大家唔好出去送頭, 結果都係一樣

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

講真 勇武真係唔多 而如果依家仲要令大多和理非因為咁樣而被捕 我真係覺得好快會令到場運動人數唔夠而失敗

推啊屌 大家諗清楚

認同

拉下都好，橫掂都係鳩拉告唔入

最重要係唔好令到場運動靜晒，要間中保持熱度

毋忘日本社運教訓，香港唔可以重蹈覆轍